yalla/mll_def.v
@@ -1129,8 +1129,8 @@ utiliser walk_edge (et en faire un uwalk idem) *)
 - ax_atomic à faire avec la séquentialisation en expansant les axiomes à la volée avec
   deseq(seq(R)) = ax-exp(R) OU atomes généreaux dans séquents OU gax de Yalla
 - écrire quelque part les choix de formalisation faits, et pourquoi
+  garder des taces sur les choix d'imlémentation et leur pourquoi (ex : pourquoi les choix "simples" cassent)
 - lemmes "évidents" de ssreflect dans mll_prelim : aller sur le canal ssreflect de zulip
 pour demander si cette série de lemma est déjà dans la lib, ou si je peux faire une push request pour ça
-- garder des taces sur les choix d'imlémentation et leur pourquoi (ex : pourquoi les choix "simples" cassent)
 *)
 
